請停止一切批鬥記者的言論

記者無義務幫我地
佢地要保持中立
不過好似cctvb 中共01 個d 叫完佢唔好影都仲影就打佢一獲走人

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

7/10

佢有權影 我有權擋

叫人打記者係咪on9架

如何不仇警？

又有左膠想送班手足死
佢地死都要跟著黎影 你可以點做？
開遮陣一齊搭車？

你知唔知你打任何一間既記者, 其他記者都會幫果個記者先架, on9仔

有咩問題呀？手足重要定形象重要？我係話係叫個唔好再影既情況下佢死都要影死都要跟先打呀，唔係你話比我知點做？ 你一撚定係個d捉到鬼都要保佢個d on9仔， 你打紅媒同你打廢老有咩分別？成撚日講個樣唔做依樣唔做得，大愛撚就最叻

你打得一個咁你要預左要打哂全部記者

返屋企睇tvb就好

你想比人拉 悉隨尊便